琴日搭地鐵，畀人hi到個pat，唔敢嗌出黎，好後悔

唔知邊個摸我
但真係有人摸我

下次一定要報警

報警就唔係比人摸啦
拉你返狗屋雞姦你呀